【投票】有幾多人會至少堅持到十月一號？

會堅持
唔肯定

推

國慶慶支爆

一個鐘之後開估

投唔到

就算活動偃息，我會堅持到贏或者死嘅一日

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

呃正評

有限期？？？？

一日政府唔回應
屌你老母我地堅持到2020年10月1都仲得啊

呢個問題係問林奠？

今個國慶精彩囉

堅持到2047

推，十一 國慶大遊行

堅持一世

NOW OR NEVER

P牌手動正評

堅持到底 永不放棄

會堅持到

一世

堅持到佢回應五大訴求

屌你老母，呃正皮，不過今次就畀你呃

至少堅持到五大訴求都完成到

投唔到

一
撚
定
會

2047年10月1號都頂啦，屌你

時間從來都唔會係堅持嘅其中一個因素

我得

P牌投唔到 但我會堅持

投票

會! 投唔到

投唔到呀

係堅持到成功啊屌你

支持到解散警隊為止

視乎林奠有幾堅持

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

10咩月1
五大訴求 不撤不散

邊有退路????????

人地女仔對眼無咗一世
我地堅持多陣係咪咁難?

我要中國國慶日揮美國旗唱美國國歌
好期待喔

堅持到贏呀！咩十月一呀 一日未贏一日堅持！！！！！！！！

發生咗咁多事都揀唔肯定？
你係唔係人呀

只會唔被拉，唔受傷，唔死，堅持到下年10月都得，話明攬炒

最起碼都十八區搞燒街衣大會啦

P牌+1

其實講下 如果唔堅持會點 已經okay

有乜撚野理由會可以放棄先
而家一日興撚過一日

堅持

無反應，唔止十月一
P牌無得投

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

去到10月1都未完嫁
長期抗爭

堅持呀 p牌冇得投票

頂
721 811 818

十一一定要玩鋪大嘅慶祝

堅持到習近平12月果時去澳門睇人宣誓都得

堅持到成功嘅一日

咩係至少堅持
唔係不撤不散咩

All HKers!

P牌冇投票權

嗱，堅持我就冇底線嘅，如果last到下年我都仲會喺度

希望快啲可以煲底攬攬啦，我日日ff住呢個場口打飛機

直到五大訴求得到結果！

我會堅持至沒有同路人為止

屌 唔俾九月就贏嘅

堅持一世，直到支那亡國

未回應五大訴求 幾耐都堅持落去

唔係十月一，係直到有回應！

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

國慶支爆

支持到支那爆炸啊

p牌投唔到

8月16晚集會

8月18遊行

Push

大家堅持才有希望。

返工 不了
搵到幾個大客
年尾花紅靠今次

到贏 ， 或者死

會堅持

堅持到我死個一日or香港有真普選

P牌投唔到票，大大力支持

賀国慶

點都堅持

支那生忌變死忌

冇諗過放棄，一起就攬炒

投唔到
堅持到最後

點都要堅持

香港人唔係善忘
只要有同伴一齊走落去
一定會堅持到底

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

十月未得到成果我都會支持
612 721 811

堅持到底

Until we burn

堅 持 到 支 爆

點止10月1

堅持一世，到我死嗰刻

堅持
p牌仔正皮唔到

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

堅持到死嗰日

堅持到2046呀

十月一號做咩？淨係知國慶係10月10

投唔到票，想投打死都撐落去

民主運動係長期作戰㗎啦！唔通玩緊民主即食麵呀？同我堅持落去！

堅持到贏為止

直頭核爆都唔會放棄

永不放棄

十月一係基本啦

我一撚定會堅持到呢個仆街政權既生忌

國慶喎， 70歲擺大壽喎， 唔係唔送份大禮比習大大下嘩

冇得投 正評

咁樣投無意思 你依家係到問 一定個個都話堅持
但事實係唔係個個人都可以做到
仲要依家時勢今日唔知聽日事 日日有唔同事會發事 咁投票真係無咩意思

堅持到十月一日就勝

P牌仔想俾你正評

出年十月一都得

傻豬仔問題
我會堅持到贏為止囉唔該

到時煲底見！

支持直至於勝利既一日

今年重要雨革5週年 由928開始瘋狂助慶

每隔幾日俾政府同黑警激一激
實堅持到

未贏未死嘅我點都會捱到5th of November

堅持幾耐都得
問題係有冇得咁做

五大訴求一路未得 我就一路搞落去

永遠！

下年10月1都堅持

全港齊慶回歸

唔洗開估都知
日期 唔係阻礙到我地既野

成功有真普選再同我講其他

撐到中共倒台

多人就有得做

推呀

唔堅持就集中營見㗎啦 無得揀

其實已經習慣左個個星期出
無乜感覺

I will

慶祝支爆

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

三十年都會撐

下年十一都唔是問題

痴撚線，一日未解決問題，一日都仲堅持！只要我仲未死

堅持一生 直到香港真正自由

呢個咩問題啊
要問架咩

8964唔關香港人事都可以玩足30年，而家呢個血海深仇我同你玩到2047!

其實唔係二分
係一個光譜問題

正皮

堅持到中共亡國為止

投唔到
支持

咩至少？

一世我都堅持落去！

鬥長命丫你個仆街政權

你覺得林奠呢個仆街態度出記招仲可以停?
好撚肯定十一都會繼續

兩個月都得啦
黎多兩個月有幾難

肯撚定會

會堅持到死為止

never stop until it success

會！

堅持直至永遠
不過中共未必撐到十一

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

投唔到堅持

9月頭已經有好戲睇啦，10月1點會散

p牌無聊投票權但我會

有幾耐堅持幾耐

大家一齊堅持落去

到死個日都會堅持 無退路了

有無人10月1號預咗自己會冇命

612 721 811

投唔到但堅持！

輸左真係咩都無

why not?
除非老解來，到時返屋企訓覺

梗係堅持啦，唔堅持又好似2014咁等死啊

。。

支共一日未死我一日都唔會放棄

投條撚！一日唔回應五大投佢老母臭閪

學生表示全力支持

頂撚住呀屌

堅持到下年10月1號都得

緊係會堅持 最多輪流全力投入姐

咩1/10
堅持到支共跪底呀！！！！

六條人命
一隻眼
已經數唔清楚幾多人所流出黎嘅血
都唔足以令你堅持到10月1號？

感動

堅持！

失敗定義 = 人群消散，同雨傘好似冇事發生過一樣

1. 有數似萬計嘅人會被秋後算賬，有人更會被判監數年

2. 為免再有類似事件，社會信用系統正式出爐，全港安裝電燈柱，加快大換血計劃

3. 運動失敗嘅絕望感，好多人會就此消極放棄，甚至放棄生命 / 移民

4. 克警從此以後同內地公安冇分別，殺人放火都唔需要負上任何責任，繼雨傘後，武力繼續升級

5. 承上，再難以推動自發社會運動，連帶外國政府 / 媒體都沒有焦點去關注香港局勢

6. 大陸已經更加強硬，官媒出到聲，唔會主動推動雙普選，今次係唯一一個機會

大家真係唔可以放棄！

仲有咩本錢放棄
要放棄個班出聲,我買張機票送你去新疆

十月

一日未爭取到都堅持落去

好多人都講，今次輸左就冇家啦

只要仲行到就一定行
行到有真民主為止
莫講話今年十月一號
N年後嘅十月一號都會堅持
我相信大家都唔會放棄

無期限
無底線

堅持到底

堅持直到死去

要堅持幾耐先贏到咪堅持幾耐囉

10月1咁短？

P牌仔冇得投 但實撐落去

請不要說推，說
721 85 811
聽日拎錢+遮打集會
818我會上街

冇deadline,一路落去
一定要堅持，唔好等義士變condom

我本來淺黃

而家會用一生餘力反政府到底

到死個刻都會屌林鄭屌政府屌黑警

義士坐監以年計 點可能幾個月既周末都堅持唔到

我

國慶激光匯演

我係唔會放棄

手動

我 一 定 會

會

正評

堅持到十月一是基本

721 85 811
818 我會上街

推，堅持到有民主為止

已成習慣

肯柒撚尻定支持到尾!

屌 堅持到死果日

負評係咩心態
我地仲有得揀咩 一日未見到曙光都要繼續！！！

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

818
818
818

短期目標直頭係捱到十一月區選

721 811

push

堅持直至光復香港

會，等緊一齊攬炒
反正從無係黎個政府得益過／優惠過
每月俾強姦金交稅養垃圾
係香港生，買唔起樓住
死，都無位死

堅持到我比子彈射死

不了 一定唔㑹

818

堅持到斷氣嗰陣
聽日見！818見！

投唔到，我投會

集氣

堅持先有希望

直至永遠

x2

唔好撚問廢話 成撚日開埋依啲咁嘅廢post 係一個真正香港人點都唔割 同一定繼續撐落去 唔好再埋依啲無用post

革命尚未成功 同志仍須努力

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

好快就到 手足我地一齊頂緊

P牌話會但無得投

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

10.1 之前比警察打L死左咪堅持唔到囉

邊一年嘅十月一號

國旗落海

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

P牌投唔到
下年十月一都堅持

有得唔堅持咩
好似你唔識游水 跌左落水局住都要死爬爛爬

不撤不散 五大訴求 缺一不可

兩個月都堅持到！一定撐到既！

p牌表示堅持

我一定要國慶去舉美國🇺🇸

堅持到生命終結

梗係要撐落去啦
等住慶祝佢支爆架嘛

堅持到成功/攬炒

2047年10月1日